(英國倫敦jj) 尋日俾人偷左隻錶

尋日俾人偷左隻錶(TUDOR prince date tiger - automatic chronograph)，已經報左警
各位巴絲如果有人賣俾你或者經過當舖見到 唔該通知我一聲
隻錶對我好重要，我真係好想揾翻，真係有人揾到的話我唔介意俾幾百鎊當報酬

push

pish

好大機會搵唔返啦

我都知

佢道行好高

英國俾人偷?

想知點俾人偷，等我哋慎防下

比g偷左？

係west london

佢走埋嚟同我講野，講講下波佢出腳輕輕踢我右腳，佢就趁我注意力分散左偷錶

你戴住都唔知？

靚女？

完全唔明白點偷

佢踢我腳分散我注意力，跟手就除左我隻錶

是仔

你隻手有幾幼 俾佢一除就甩

有咩可能唔知